依家d藍絲咁憎大學生，唔知佢地有冇仔女入到大學架呢?

有時都幾好奇
口口聲聲話大學生搞事、廢青
一係佢地冇仔女，一係佢地仔女入唔到大學

基本上全港大學支持港獨既都佔全體學生一半以上
大部份學生政治立場都同香港政府唔同
依班藍絲父母點可以比仔女入去比人洗腦架?
嗯? 唔想入香港既大學? 唔入香港咁入中國既大學囉。
呀，但又有班人會送仔女去外國讀大學架wo，又點解架呢?

好心你做打手唔好做得咁弱智啦，
貼埋啲九唔搭八嘅嘢。

基本上全港大學支持港獨既都佔全體學生一半以上

樓主咪撚打飛機啦，有兩成都偷笑

將香討港人港地page啲玩法搬嚟連登
好心你地啦，未搞清就學人嚟連登做五毛狗